{"1": [
    {
        "id": "1",
        "question": "Qual o local em que esles estão conversando?",
        "options": ["Praia", "Floresta", "Biblioteca", "Cidade"],
        "answer": "C",
        "tags": ["local", "conversa"]
    },
    {
        "id": "2",
        "question": "Qual o sentimento que o homem está expressando?",
        "options": ["Felicidade", "Tristeza", "Raiva", "Vergonha"],
        "answer": "D",
        "tags": ["local", "conversa"]
    },
    {
        "id": "3",
        "question": "Qual o tipo de relação entre os dois?",
        "options": ["amigos", "namorados", "desconhecidos", "colegas de trabalho"],
        "answer": "C",
        "tags": ["local", "conversa"]
    },
    {
        "id": "4",
        "question": "O que a garota do video está demonstrando?",
        "options": ["alegria", "neutralidade", "desconforto", "entusiasmo"],
        "answer": "C",
        "tags": ["local", "conversa"]
    },
    {
        "id": "5",
        "question": "Qual a intenção por tras da interação do rapaz em se aproximar da garota?",
        "options": ["ele está tentando flertar com ela", "ele está querendo tirar duvidadas de uma materia", "ele é um amigo dela", "ele está tentando pedir um favor para ela"],
        "answer": "A",
        "tags": ["local", "conversa"]
    }
],
"2": [
    {
        "id": "1",
        "question": "Qual emoção predomina no incio da interação?",
        "options": ["raiva", "nojo", "empatia", "tristeza"],
        "answer": "C",
        "tags": ["local", "conversa"]
    },
    {
        "id": "2",
        "question": "Poque o rapaz pede para uma desconhecida anotar o numero?",
        "options": ["Por que na rua ele não tinha acesso a papel", "Por que ele estava sem telefone", "Por que ele queria que ela pegasse o numero dele", "Por que ele estava perdido"],
        "answer": "C",
        "tags": ["local", "conversa"]
    },
    {
        "id": "3",
        "question": "Como podemos melhor caracterizar a atitude inicial da mulher?",
        "options": ["solidaria", "desconfiada", "temerosa", "amorosa"],
        "answer": "A",
        "tags": ["local", "conversa"]
    },
    {
        "id": "4",
        "question": "Qual emoção predomina o fim da interação?",
        "options": ["nojo", "raiva", "empatia", "tristeza"],
        "answer": "B",
        "tags": ["local", "conversa"]
    },
    {
        "id": "5",
        "question": "Qual a expectativa da mulher ao ajudar o homem?",
        "options": ["que ele registrasse o telefone de outra pessoa", "que ele a ligasse", "que ele a chamasse para sair", "que ele a ajudasse financeiramente"],
        "answer": "A",
        "tags": ["local", "conversa"]
    }
    
],
"3": [
    {
        "id": "1",
        "question": "Qual a principal expressão do homem de roupa branca?",
        "options": ["Surpresa", "Tristeza", "Raiva", "Decepção"],
        "answer": "A",
        "tags": ["local", "conversa"]
    },
    {
        "id": "2",
        "question": "Qual a relação entre os integrantes?",
        "options": ["Professor e aluno", "Medico e paciente", "Desconhecidos", "Chefe e empregado"],
        "answer": "B",
        "tags": ["local", "conversa"]
    },
    {
        "id": "3",
        "question": "Em qual contexto se da a interação?",
        "options": ["consulta medica", "entrevista de emprego", "trabalho escolar", "encontro causal"],
        "answer": "A",
        "tags": ["local", "conversa"]
    },
    {
        "id": "4",
        "question": "Qual a expectativa do homem de verde com a interação?",
        "options": ["Receber uma proposta de emprego", "Fazer um exame de rotina", "Ser um pai mais presente", "receber o diagnostico de TDAH"], 
        "answer": "D",
        "tags": ["local", "conversa"]
    },
    {
        "id": "5",
        "question": "De que maneira a interação se encerra?",
        "options": ["De maneira satisfatoria para ambas a as partes", "Uma das partes finaliza frustrada", "ambos saem frustrados", "ambos aparentam indiferença"],
        "answer": "A",
        "tags": ["local", "conversa"]
    }
], 
"4": [
    {
        "id": "1",
        "question": "Qual a relação entre os integrantes do video?",
        "options": ["Adversarios", "Pessoas desconhecidas", "Amigos", "Familiares"],
        "answer": "A",
        "tags": ["local", "conversa"]
    },
    {
        "id": "2",
        "question": "Em que contexto se da a interação?",
        "options": ["Conversa", "Discussão", "Disputa esportiva", "Atividade fisica"],
        "answer": "C",
        "tags": ["local", "conversa"]
    },
    {
        "id": "3",
        "question": "Quais as expectativas dos integrantes?",
        "options": ["Fazer uma boa apresentação", "ganhar a disputa", "não machucar seu oponente", "se divertir"],
        "answer": "B",
        "tags": ["local", "conversa"]
    },
    {
        "id": "4",
        "question": "Qual a função da pessoa vestida de preto na cena?",
        "options": ["Um lutador", "Um arbitro", "Um artista", "Um medico"], 
        "answer": "B",
        "tags": ["local", "conversa"]
    },
    {
        "id": "5",
        "question": "Qual a emoção predominante da plateia?",
        "options": ["entusiasmo", "preocupação", "decepção", "raiva"],
        "answer": "A",
        "tags": ["local", "conversa"]
    }
]
}